警察襲擊清真寺單野會唔會激怒ISIS？？

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

好似唔同派

關ISIS咩事?

你都on9，isis係反伊斯蘭

同埋伊斯蘭教唔同派系都唔係老友黎

同isis無關，唔好再講isis

溫馨提示 唔好講isis

拉

1. ISIS唔等同穆斯林
2. ISIS仲未收皮？
3. ISIS就算真係黎只會當香港市民同罪

拉

樓豬戇撚鳩，拉

首先唔同教 第二 isis金主咪又係支那

拉
廢人出廢post

香港唔係什葉派
你炸佢清真寺 isis都唔會來

就算isis話會資助示威者都要割席，認真

點會呢 支那搞集中營咁耐班恐怖分子當睇唔到 繼續同支那買武器

推上Twitter

豬隊友